仲鬥黃既你入黎聽咗依首歌再講!!!!!

當年那幾個救火的少年，
因為少鍛練、
因為陪伴愛侶、
因為母親的勸勉、
因為意見不合反面，
最後一一離開⋯⋯
今天，他們都歸隊了！
組成地球保衛隊🌏

長命火就長命救
人在志在人就夠

C AllStar - 集合吧！地球保衛隊

曲：頼映彤
詞：梁栢堅
編：頼映彤
監：簡
唱：C AllStar

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧 尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵 分秒不分岔

母親當天的勸勉 歸家不作戰
不過責任太多放於面前
再回來歸隊撲救 當天的戰友
不再退後 勇猛仍會依舊
我靠兩手去補救

曾為愛侶甘心當日停步 放棄了這班同路
心戚戚有點煩惱 怕晚節也不保
然後這天終於走出被舖 看到遠處煙和霧
背上這抗溫外套 回來橋頭報到
將火一筆掃

一加一加一再合成做注碼
若然加多一位相信事情就變化
就回隊吧 尊貴的磚瓦
去抵抗風化

火災之中請你回來別要怕
拯救隊不單槍匹馬便成就變卦
不再指罵 分秒不分岔
同面對可怕

當天火太猛 不懂得應變
不過鍛練過之後都改變
抱憾那天不貢獻 走得不要臉
經過訓練 這次迎接考驗
再與各位同陣線

回望昨天想起心內狂傲 怪責了這班同路
火跟煙滿天亂吐 謾罵著來拉倒
成熟了的今天收起狂怒 不多口只不停做
終於一天可做到 灌救何來控訴
不需多急躁

長命火就長命救 不斷地灌救
面對關口別要走 不論夜與晝
長命火就長命救 不斷地搏鬥
各位歸隊同路走

長命火就長命救 不斷地灌救
長命火就長命救 不論夜與晝
人在志在人就夠 不斷地搏鬥
能共進就能自救